其實十幾歲比人搞大左個肚 仲堅持要生出黎係咩心態

前排IG見到有個14歲mk妹開限時影住支驗孕棒話大左肚
大大聲話識左條仔一個幾月點解要咁對佢
仲話早知當初唔同你hibefd
跟住見到啲對話同人講死要生出黎唔會落 覺得個B好無辜
係咪覺得自己生左出黎係好撚偉大
我心唸你生出黎先係害撚左佢
一份工都未返過 錢都未識搵 啲思想仲係咁幼稚
我真係想像唔到個細路跟住你佢既人生會係點
最重要係害埋自己啲屋企人 屋企人冇壓力唔洗返工？
養你啲mk妹已經夠辛苦 仲要養埋你個仔

#sorry for1999

呢啲MK妹天生個腦有問題

腦荀都未生埋，生佢出黎又唔識教，大個咪又係做MK，哩啲先係真正害咗佢

未學行先學走 冇撚柒鳩腦

自己都未養掂 仲養細路

（家境富俗例外）

做乜唔幫佢報警

養兒防老

登個小朋友慘

14歲, 基本上已經報得警, 佢老豆已經犯左法

未清楚自己係社會上面個位置

圖呢？無圖你講乜都得啦。
有圖之後，放上黎等眾巴媽拆掂佢同埋報警捉人先係幫個女仔

十幾歲個陣
成日鄙視d mk
讀唔成書
又take野
又行古惑
咁唔自愛
結果中三輟學個條友
揾大mk妹個肚
上樓
而家做裝修
揾過千日
玩車玩盛
一年去幾次泰國
而我
成世人冇行錯
gpa 3.6x
揾份12k clerk
同老豆老母住
自己參透下

如果條女好有錢唔洗做呢？

你而家都可以去做裝修
你自己唔做姐

大撚把mk仔讀唔成書做警犬咪個個月代兩皮幾，唔通你又走去怨咩

生著呢啲臭死女包 我一定煎鳩佢幾廿巴

你呢個例子，
過千一日唔見得係好撚穩定，
一個傻鳩古惑仔搞大人個肚，
自己嘅人生都未顧得好學人教仔，
有幾好？

但掉轉佢肯負責，迫自己揾錢，已經係由單細胞MK進化成人嘅一大步，

但你自己溝唔到女，唔肯去嘗試同改變，揸撚住個GPA無作為又關MK撚事？

結論，你呢個例子無話誰比誰高尚

大左肚又可以繼續扑，連套都慳番

Hibyefd都可以生到仔

Hibefd 唔係hibyefd

依家做狗都要讀好書

典型性器官發育早過大腦發育

hash tag乜撚？

Ok sor

聽聽話話幫政權做野，實有前途架，仲好心安理得添，覺得你啲人搞事阻礙社會經濟發展…

識閪諗咩
過多三五七年咪後鳩悔再搵毒撚埋單囉

反正生左出黎都係佢父母養嫁啦,
佢咪當多個識郁既芭比公仔......

關咩事

14歲mk妹，諗得到長遠嘅野，就唔會咁易俾人搞大個肚啦
佢呢刻諗到嘅只有落仔定唔落仔嘅問題，諗唔到落仔與生仔，甚至落仔與養仔嘅分別
所以佢地咪只係思考到：肚入面個bb有生命，落仔等於殘害生命、bb係無辜，亦都怕面對落仔手術當刻嘅恐懼
但佢地嘅視野放唔到去：夾硬生仔又教唔掂養唔掂亦都係另一種殘害生命嘅方式，亦唔會諗到避開左落仔手術嘅one-off payment只不過變成用整個人生去償還後果嘅life-long payment

因為BB好可愛又識瀨屎又剩

我識有pair十幾歲生咗，一開始話咩要生落黎負責人，兩個一齊養之類
結果不久將來，個女俾綠帽個男帶，之後各自有新女新仔，個b就男方同埋女方輪流湊
做旁觀者嘅我，心諗jm9 咩世界

報左警拉鳩條仔先啦！！

Hi be fd

個仔翻學要見家長個時先慘

咁唔係咁講呀
人地由十幾歲開始享受人生
餐搵餐食餐餐清 鐘意做咩 就坐言起行 去邊就去邊

相反搞個3.6GPA
由個刻開始 你就背負一大堆責任
做咩都要諗過度過

人地MK仔 數緊屌過幾多條MK妹既時候
你先開始打算溝一條女 仲要買定車買定樓

完全高下立見

i know that feel

30歲就有個16歲血氣方剛嘅仔
你話貪咩

咪好囉

總要有人做低下階層

有冇ig 想丁

淨喺識喺到講有乜用 報警啦

呢啲先好，過幾年個mk仔走鳩埋，跟住佢就要死死地氣做G，141不斷有生力軍

啲靚妹以為自己生咗個b出嚟就好撚偉大，實情就同啲環保撚一樣，自己做完就自我感覺良好，擺上網呃like，但唔同嘅係環保撚仲成日企係道德高地上面鬧人，當正自己係毓民屌狗官咁鬧鳩啲唔跟佢哋個套嘅人

到最後咪又係搵連登仔埋單

因為想比人讚
呢d人由細到大都係onon99 渾渾噩噩
生出黎可以拎單親媽媽or 年輕媽媽光環
有成就感

咪咁啦 條傻閪淨係識叫春
唔死都無鳩用

你老豆都幾仆街

唸你老母

圖？ 又9up

Gpa 3.6仲搵份12k clerk都叫冇行錯

14歲，識左條仔一個幾月就比人中出本身都on9啦

純文字討論

屋企有錢其實無咩所謂

Sorry for 1999
名校secret d 00後先打埋呢啲戇鳩野

請提供ig或圖

生出黎咪俾阿媽養囉，當多個妹

負評者落地獄啦

有個親戚個女停學一年生完再讀翻，結婚，個仔屋企人照顧住先。我覺得佢地好幸福

有個fd又係咁 今年23歲個仔都3歲
自己根本未玩夠 個仔生日係酒吧搞
個仔連正餐都食唔到 淨係比糖佢食
日日就周圍搵酒局 又要唔番工 問fd借錢
完全唔明生黎做乜 唔覺得會害左個細路架咩

BB喎！咁得意~咁可愛~BB喎

越嚟越痴線
遲啲小學都未必有處女
啲死mk要去幼稚園搵啦

屋企有錢其實無咩所謂+1
反而寧願唔結都唔好為仔女結婚

窮撚生仔正仆街

#你老母

最近有個新起既youtuber 好似叫羊羊
又係咁on9 話自己廿歲意外懷孕
書又讀唔成 工又冇番過
成家剩係靠個剪頭毛既老公做野
睇見到慘

乜q野佢老豆？

人地本身屋企好撚有錢唔通又話你知咩

冇圖你話個MK妹係你老母都得啦

咁似我留咗言嘅
除咗gpa個part

14歲女仔肚入面果個既老豆啦, 咪扮

有無Ig? 等我教育下個Mk妹

第日佢會後悔

人老老公有錢周圍去又話你知咩

3頁仲未有ig

生仔唔係有錢就得架 大佬
有錢只係其中一個條件咋

其實三十歲 或者二十歲bi個仔出黎咪一樣

有錢家庭 生既仔女至少成長會開心好多 會少d機會行錯路 父母識唔識教係另一回事

同買熱狗英超冠軍一樣 買熱血 買希望

可能想排公屋排快d

呢d正臭閪嚟
有d傻閪會心存一絲僥倖，覺得生出嚟就箍得住條仔
佢哋仲覺得自己好偉大，得閒又捉個b去玩打吓卡，扮好媽媽

18前生一件, 停學一年, 俾daddy mammy(/ 政府)養. 到40前細個件已經出身. 同事呻緊供書教學, 你已經一身輕. 一年恥笑, 換快過人地十幾年, MK妹先識玩

Hello無圖

條女未夠30可以做阿嫲

#帶你條女去維記
#維記維記

當你真心膠
結論係你廢撚過中三畢業
咁撚多工唔做走去做clerk

之前聽話一個case
Mk妹大肚 堅持要生
最後生完掉低俾Mk妹老母湊

叫左你地班友轉基
玩菊花開心得多
反正有左都養唔起 唔好搞9 d女仔
無能嘅人應該淘汰

你老母都係咁姐

認真 真係睇屋企人點教 未必完全係佢錯
同埋其實真係會唔忍心落左個仔
傷身之餘又傷心😢
當然生出黎之後會影響到好多人 但都可以試下代入當事人角度諗下。。。

14歲 報警啦

朋友(20)佢條女(19)係台妹 為左留住佢唔返香港
就特登引佢扑到大肚 迫埋佢結婚
但兩個都未讀完書 要靠屋企人養
唔洗話有台妹屌正阿 個台妹暴牙又肥底
唔做家務唔湊仔唔返工 又購物成癮
條友已經後悔緊

咩都唔駛講 告鳩條mk條衰11先啦

叫左你唔好打咁多丁，眼矇啦

文科仔出到嚟俾人笑乞食?但你睇下達仔咁都發咗達啦
路係人行你係要柒下柒下無人幫到你

諗起有間ig shop店主
話自己食過唔知3-40次事後丸
最近終於生惡性腫瘤

咁係你廢姐 讀咩大學阿

搏盡無悔💪🏻

當經手人係有錢仔，人生就唔同哂

milf

ig?
想屌大肚婆

好想屌mk妹
唔介意無腦養埋佢

浦銘心？

如果個mk妹咁識諗 覺得生出黎害左個b
一早就唔會14歲學人搞大啦

冇圖 你講個mk妹係你老母都得啦

完全認同
Mk 仔肯負責任比心機搵錢養大個細路已經好少人
搵得萬幾蚊係自己垃圾無得怨

巴打講得啱
gpa3.6唔代表一定搵到錢，但條路一定闊好多

：老師，我媽媽今日都要返學唔得閒嚟

衰過免費雞

隊長!我看不到屎!

係愛啊，你老母。。。

咁又唔戴套
冇常識仲為一己私欲生佢落嚟（為咗自己嘅唔忍心），佢覺得個b會幸福咩
仲要老豆老母連自己都未識愛，點愛下一代呀
教仔唔係用惻隱之心，係愛心同耐心，仲要好多錢架

Mk妹就係肉便器 任屌唔嬲

關你撚事

識一個
佢解釋係feel到個生命係自己個肚度
然後母性爆發，唔想落

咁唔戴套的確係仆街啊
唉，其實呢個係佢自己嘅選擇，其實佢做呢個決定都唔應該係一個人做，如果佢最後係咁決定嘅話，佢都要為自己嘅決定負責任嘅，當係提早學習點樣成長吧。。。

蒲銘心？

勇悍14

唔on9就唔會搞大個肚啦
不過堅持生出黎都無問題，但唔該好好湊好個小朋友，小生命無辜

Mk仔係成日柒下柒下
大家成日笑佢。

但mk仔有一樣嘢係好值得學習。
冒險精神
就係因為夠膽亂衝亂yo
有時就被佢地亂咁試，闖出一條血路，
當然更多時柒咗就被大家笑。
同溝女一樣，試可能得，唔敢試就一世毒撚。

我唔係叫大家要跟佢地又yo又盛，
但香港人真係好需要冒險精神，
規劃係需要，但有時諗太多，太多後路
個膽就縮咗，決心無咗。

唔好低估人適應環境既能力，
mk仔佢都係被一家大細迫到絕路先去做裝修
趁後生輸得起，去創業，去追夢，去其他地方闖下。

如果佢屋企好似誠哥咁有錢 洗撚驚養唔掂咩

好似十六歲以下生仔可以送去比人養
雖然多數領養家庭都會對個細路好好 但其實個細路一定心入面有條刺

細蚊仔鬼識諗咁多咩

成堆連登仔30幾歲人女仔手都未掂過

我𨳒你老母MK妹圖呢都無張

咩叫hibefd

Hi做個friend好無

屌 3.6x gpa 搵份12k clerk
你讀明愛架 ？蠢撚成咁
地盤佬夠搵得多
人地有幾辛苦你唔知姐
怨天怨地你就叻

真心想知

呢種垃圾根本腦筍都未撚生埋，生出黎真係害撚埋個BB

個女出黎做援交，你就是人生勝利組

冇衰十一先講喇

你以為gpa好緊要姐

呢啲女通常都覺得bb好得意好可愛 所以點都會想生佢出黎

不過都唔知真心定假膠
如果係真心膠呢
我就建議你辭職，乜工都返下睇下世界點先啦
3.6 12K 差d飯都噴撚埋出黎
18歲個陣返跟車都多過你
MK妹個邊就冇計架啦
係一代傳一代
Mk妹mk仔生返mk妹mk仔
但其實大左之後 肯定識做人過唔少人

佢老豆老母應該會想死

ig 呢

人地母愛大爆發冇計啦 真係完全理解唔到

法律上係應該咁做
但有冇唸過個細路出左世
個老豆仲坐緊監係件點既事

其實有好多野都係人既問題。。
gpa真係代表唔到啲咩
身邊應該有好多活生生既例子
或者巴打你已經成為左呢個例子

我寧願咁撚樣都唔要大肚生b

到養唔掂咪又多個地方媽媽需要愛

個細路多鬼佢唔少

個細路係女就慘，大左都會好似阿媽咁

中學生不應談戀愛

想害人

就係一份工都未返過 錢都未識搵思想自咁幼稚
基本上生完出嚟 人生已完。一係抌低個細路 斷六親 洗底搵人埋單

劣等基因

mk生個女又比mk中出
無限loop

14歲做呀媽
28歲做呀嫲
42歲做太嫲
56...
70...
84...
98...
好命嘅84歲7代 98歲8代🤣

搵左份clerk都夠撚膽死話自己成世人無行錯

人地生仔又影響唔到你 你理撚得佢死呀

不過其實我咁樣講其實自己都係，講完個人有啲唔開心添

莫講話十幾歲，就算廿幾三十歲思想都唔一定成熟，最慘係有啲人連相處，互相磨合都未做好就學人組織家庭，個小朋友就要係一個唔穩定既家庭下長大，真係好撚不負責任不知所謂

當呢道FB ?

佢老豆

生岀黎仲好
起碼呃唔到毒撚買單
香港又多一個底層勞動人口

我仲想知啲十幾歲啲MK妹生完扮無生/聲稱細佬妹嗰啲咩心態

識諗就唔會比人搞大個肚啦

搵唔到錢咪又係無春用 人哋行蠱惑夠膽出去闖
又有老婆囝囡 你一早應該出嚟行古惑啦 仲可以免費中出mk妹

呢位樓主 真人對住啲古惑仔咪又係收晒皮

有乜所謂姐，生兒育女又冇立法規限，乜野人都自由繁殖，自由生產，如果唔係又點會有我地，又點會有咁多垃圾姐？

有d人硬係中意拖，講真啦乜尻唔忍心？根本就係自己驚落仔所以先生
屌佢老母又驚落，落又要比錢，咪一味拖囉

曾經有個朋友(已反面)
18歲生一件，
然後2x歲又有左，7個月反大陸落
然後又2x歲生多件
但生出來果2件全部唔認，最後去撚左英國嘆世界
生左出來果2個全部跟老豆

屌佢老母
三件都唔同老豆

我曾經問過佢，唔ready做乜唔落，
佢話喎
想落但拖下拖下生左出來

屌佢老母

same here 多你少少
mk中同走去做裝修搵千幾一日

自己垃圾生趁早多個畀老母刷首抽 好事黎

好衰不過幾有道理

個社會養佢